痴撚線，唔玩啦，打又唔打，走又唔走，都唔知做乜撚

黑警又好，褔建撚又好，只要落單就打到佢扑街死啦，旁邊個d 阻膠，唔打就死開，積係識叫：唔好打xx 唔好打yy... 一句到尾：唔打就行開一二邊睇戲，之後比人吹雞，最後受害既又係手足，想點先？

鬼黎 唔敢勇武又想幫手既 可以拉走佢地

黑警好鐘意扮左膠 再拖延時間搞到義士被捕

勇武真係傷既傷，要休息；拉既已經送了頭，愈來愈少。和理非：請你做好文宣工作，唱歌又好，貼膠紙都好，18:00後留守家中吧，please x100000, thanks.